一花黨圍爐取暖區

好黑唔黑，黑我一花。。。

神波多一花

玩野？

佢？

想隻抽？

好惡…

信和門口等

一花

你一改名就黑左，一定關你事